HKSI paper 1

小弟今年year 2 想考 LE paper 1 有無巴打 淨係睇本easy pass 就合格? 同埋有無咩溫習心德？

係, 本野夠晒, 我覺得做後面D exercise 最有用

巴打係睇哂成本野先做exercise?

本野太多,我邊做exercise, 睇答案記重要既野, 唔夠清楚先去前面睇資料, 之後再重做幾次

pass 左paper 1 ..... yes!............. 樓豬3年前有無pass到 有無興趣tg交流 id: @whatever3210